邊撚個批評前線既，我屌你地老母

咪撚再屌前線
屌你老母冷氣軍師

支持前線，核彈都唔割！！

屌你老母，好撚想喊

核彈都唔割...

推

為前線好，點都要提幾句
下下就話核彈都唔割，同對佢地去死無分別
不過態度注意下
為前線好，唔係乜都任佢地搞，見住佢去送頭唔出聲我仲內疚

推俾所以冷氣軍師睇